明明好攰但又瞓唔著

係唔想瞓 定係真係瞓唔著

改過個名啦

我有咩得罪你

sam

好撚辛苦 一合埋眼就諗好多野 根本訓唔到

睇post 睇到好似check email 咁

藍色晒

我求下你唔好再講

鼻塞都係主要原因之一

樓主幾時比狗屌？

唔想訓 但聽日要番工

你黎屌我

Same

same 2

大家番咩工？

Sam

唔想訓

ok

打個丁，試下先啦。等你30秒